聽日仲有冇得搭地鐵？

如題

開學嚕 同學仔入

有, 但聽講免費
已過5000+正評 現急需最新版中英文宣言 + 文宣 有冇人知點做

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》